BA會成為下一個3175嗎?

d新post又分注, 又all in
d油post沉晒底

囉美帝軍工股同期油etf比？

波音始終獨市實業股

而家息都停埋唔派應該捱得過

長線嘅話

會呀會呀 求下大家千其唔好買

各位連燈仔 求下你地睇淡BA

係屌！！！ BA玩撚完 絕對會成為3175 g9g!!!!

你也是連燈仔

唔好燈仲有貨

急回緊

too important to fail, 驚閪

BA係美國國企黎

well燈

唔該燈大啲，幫我設定好位置買貨

0.5%都冇

盤前倒跌左la

比連登仔燈力

出緊力

國有化 驚閪

國有印股票
會暴跌

ok 跟ba

allin！

咁樣比老巴插一刀, 聽晚唔知點開

95

如果set 133.5盤前賣出, 唔知盤前開果下走唔走得甩, 定第一秒已經直插130以下

走唔走到?